[何柏良］TIME戴口罩英文文宣

Why Wearing a Face Mask Is Encouraged in Asia, but Shunned in the U.S.

推

幫推

其實呢個唔應該叫culture，呢個應該係一個civic duty。

算係咁，有權威既戴口罩英文文宣好少有

你有無認真睇架，得兩個人係講戴口罩有用，仲要一個係許樹昌，一個係何柏良。其他所謂外國專家都仲質疑緊。有個港大research fellow都係

條片咪何柏良講口罩嘅功用同戴法

理撚得啲鬼佬
反而個29歲嘅andy chan 係abc?見到佢真係要彈開兩三尺

推啦 應該文宣鼓勵全球都戴口罩
其實香港人以前都不嬲係有病先戴
話口罩冇效巴睇吓香港vs 歐洲 個數字

所謂嘅文化都可以隨住事件而改變 即管睇下點
不過估唔到有人會話口罩冇保護作用

比政府撚

豬嘴仲好過口罩，可惜外國人唔識佢

要呀，冚球產緊

講到戴口罩冇用咁d醫護都唔好戴丫

外國權威話口罩無效 但又話要留d口罩比醫護用 好矛盾
明明自己唔夠貨 (可能比某國扣起晒) 就話無study證明有用 無用你d醫護又用？

美國可能好多家庭有？佢地自己屋企車房有好多工程用品自己diy野

其實講依D 野根本無用, 而家全世界口罩產能根本SUPPORT 唔到咁多人戴, 之前剩係亞洲都唔夠啦, 而家仲要加埋歐洲同北美？

香港澳門sars血的教訓

而家全民口罩贏到笑

同支那一河之隔得130宗當贏左

咪就係 叫人唔好戴嘅理據本來就唔係因為冇效
而係驚醫護冇口罩戴

但無權威文宣好難推，外國撚全部專家主義

push

有無用睇下香港澳門台灣就知

鬼佬:要剃鬚不了

Push

And while most people in Hong Kong are masked up, there are outliers. Andy Chan, 29, says he thinks city-wide mask-wearing is fueling unnecessary panic.

“People look at me funny because I don’t wear a mask,” Chan says. “But I think the only thing that’s laughable is everyone buying into this excessive fear. People are being led by emotion, not science.”

就算何柏良，袁國勇，沈祖堯，呢d專家出黎同全世界講戴口罩有用，可能外國人都唔信。呢d就真係racist

數字證明一切

有冇twitter link

好心大家唔好幫人地政府倒米啦
你估人地唔知口罩有用咩
冇貨嘛 邊到夠比全國人用
咪叫普通人唔好帶囉
正路依家外國政府要做嘅就係reduce social distance
停課 home office, cancel everything

好希望何柏良可以一野封神
今次真係，大佬咩英文印尼文菲律賓文文宣都講過了

咁至少教大家用廚房紙頂住先

成效存疑，索性唔做

攞國際光環時間

轉英文版

Share下k kwong mask

以前係有病都唔戴
係sars之後先好啲

個logic本來應該係
戴口罩有用
如果足夠supply => 全民口罩
唔夠supply => 醫護優先
但班鬼佬講下變左
醫護戴=> 有用
普通人戴=>無用

豬咀係自私型
如果自己係帶毒者
飛沫都可以噴到出黎感染其他人
咁當然都無咁直接

咁咪好，冇人搶貨

佢中咗唔好怨

條on9仔識鬼science咩

班鬼佬專家食屎大

倒咩米？ 口罩短缺 同 教育佢地戴口罩可以自己保護自己 係兩回事
你咁樣同柒婆叫政府官員唔好戴有咩分別

Cheryl Man is usually the only one wearing a face mask on her New York City subway train. She notices this, but other people on the train notice, too. Usually she just gets odd stares from other commuters. But on Tuesday morning, when she was walking to school, a group of teens jeered at her and coughed in her direction.

係，唔係TIME 有d 權威都廢事提

我明點解外國政府叫唔戴, 佢篇文其實講咗, 唔夠呀嘛! 得少少淨要留比醫護

其實柒婆都想sell呢個point, 不過人過柒冇人理佢

但係啲white trash 走去歧視啲戴口罩嘅人真心戇鳩無腦

咁睇數字囉，有戴口罩國家新增數字低過歐美好多

岩呀
口罩短缺啲人咪鬧政府囉
等睇侵侵連唔到任
奶共Biden贏

white trash, culture and ego over facts and health

white trash: we trust the government, no fear!

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

置頂

未曾接觸過沙士所以先覺得帶口罩係無用

說到底，根本都搞唔清個病毒，有病既人先要戴，咁邊個有病，每個人都可能係潛在病人

最重要係搞唔清楚口罩既功能，口罩唔係為左預防病毒入侵，而係防止自己既飛沫散播

歐美醫療真係咁專業？我覺得全世界都高估左佢都，佢都可能係學術上好好，但講到一d實際操作應用，台灣政府同香港人可能係因為全世界最高

你地睇下人地外國forum 鬼佬根本死都唔肯戴口罩，原因講黎講去都係驚咩misuse,有病先戴
心諗，有病先黎有撚用咩，冇病徵，潛服期個d點算

一日到黑只係識wash your god damn hands好似講到洗手能醫百病咁，又講到好似洗手同戴口罩冇得並存咁
都唔撚知鬼佬乜9野邏輯黎，自己唔戴都算，仲要歧視有戴既人
其實我宜家真心希望西方全面大爆發

係，好難搞想救佢地都難

等睇歐美大量死亡 ,之後以血仇聯合對抗中共

外國叫人唔好戴其實係知到根本supply跟唔上demand
與其到時恐荒搶購搞到連醫院都無得用
不如同定市民講無用先

口罩真係無用
戴就戴頭罩

非常同意

屌你啦 西方大爆
會爆返轉頭來香港
大陸封關就話易姐
香港國際城市唔通鎖國全部歐美都封曬咩

Pish

如果唔話係文化差異，實比是但一邊屌死